MODULES
---

Les modules permettent d'organiser le code en petit groupe de sorte à ce qu'il soit reutilisable 

**BONNE PRATIQUE**
Créer un fichier pour chaque type `outputs.tf` `variables.tf` `main.tf`